Het zwembad van tranen 'Curiouser en curiouser!'
riep Alice (ze was zo veel verrast, dat op dit moment al vergeten hoe te spreken goed engels); "nu ben ik uitkomen als de grootste telescoop die ooit was!
Vaarwel, voeten!'
(voor wanneer ze keek neer op haar voeten, ze leken bijna uit het zicht, hadden ze zo ver van ons vandaan).
"Oh, mijn arme voetjes, ik vraag mij af wie er op je schoenen en kousen voor u thans, in het buitengebied?
